# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# # Translators:
#   <info@janusww.com>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pulse 2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-23 01:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-02 16:44+0000\n"
"Last-Translator: Buildbot Mandriva <buildbot@mandriva.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://transifex.mandriva.com/projects/p/"
"pulse2/team/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: modules/update/update/viewGroupUpdates.php:50
#, php-format
msgid "%s's group update manager"
msgstr ""

#: modules/update/infoPackage.inc.php:41 modules/update/update/sidebar.php:39
#: modules/update/update/viewGroupUpdates.php:51
msgid "All updates"
msgstr "所有更新"

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:42
#: modules/update/includes/panels/product_updates.inc.php:43
msgid "An error occured while fetching updates"
msgstr "撷取更新时发生错误"

#: modules/update/update/viewUpdates.php:52
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: modules/update/update/viewProductUpdates.php:25
#: modules/update/update/viewProductUpdates.php:51
msgid "Available updates"
msgstr "可用更新"

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:30
msgid "Clients Update"
msgstr ""

#: modules/update/update/createUpdateStaticGroup.php:50
#, php-format
msgid "Computers list has been truncated at %d computers"
msgstr ""

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:92
msgid "Create a group"
msgstr ""

#: modules/update/update/ajaxUpdates.php:121
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: modules/update/update/ajaxUpdates.php:140
msgid "Disable selected updates"
msgstr "停用所选更新"

#: modules/update/update/disableUpdate.php:48
msgid "Disable this update?"
msgstr "要停用此更新？"

#: modules/update/infoPackage.inc.php:55
msgid "Disable update"
msgstr "停用更新"

#: modules/update/update/viewUpdates.php:54
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: modules/update/update/ajaxUpdates.php:117
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: modules/update/update/ajaxUpdates.php:139
msgid "Enable selected updates"
msgstr "启用所选更新"

#: modules/update/update/enableUpdate.php:47
msgid "Enable this update?"
msgstr "要启用此更新？"

#: modules/update/infoPackage.inc.php:51
msgid "Enable update"
msgstr "启用更新"

#: modules/update/update/settings.php:61
msgid "Enable update managment for:"
msgstr "启用更新管理用於："

#: modules/update/update/viewUpdates.php:53
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: modules/update/update/settings.php:79
msgid "Force now"
msgstr "立即强制执行"

#: modules/update/update/viewUpdates.php:50
msgid "Hide installed update"
msgstr ""

#: modules/update/includes/panels/product_updates.inc.php:48
msgid "Install updates"
msgstr "安装更新"

#: modules/update/update/ajaxUpdates.php:114
msgid "Installed count"
msgstr "已安装数目"

#: modules/update/update/installProductUpdates.php:38
msgid "Installing updates ..."
msgstr "正在安装更新..."

#: modules/update/update/createUpdateStaticGroup.php:34
#, php-format
msgid "Machine %s at %s"
msgstr ""

#: modules/update/update/ajaxUpdates.php:71
msgid "No entry found"
msgstr "找不到任何项目"

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:50
#: modules/update/includes/panels/product_updates.inc.php:54
msgid "No updates available."
msgstr "无可用更新。"

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:69
msgid "Not Supported"
msgstr ""

#: modules/update/update/viewGroupUpdates.php:64
msgid "Not enough information"
msgstr ""

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:68
msgid "Not registered"
msgstr ""

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:67
msgid "OS Update disabled"
msgstr ""

#: modules/update/infoPackage.inc.php:69
msgid "Product Updates installation"
msgstr "产品更新安装"

#: modules/update/infoPackage.inc.php:77
msgid "Product Updates installation (ajax)"
msgstr "产品更新安装 (ajax)"

#: modules/update/infoPackage.inc.php:73
msgid "Product Updates list"
msgstr "产品更新清单"

#: modules/update/infoPackage.inc.php:59 modules/update/update/sidebar.php:51
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: modules/update/update/settings.php:46
msgid "The update deployments scheduled successfully."
msgstr ""

#: modules/update/update/viewGroupUpdates.php:47
msgid "This group doesn't exist"
msgstr ""

#: modules/update/update/ajaxUpdates.php:113
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:64
msgid "Up-to-date"
msgstr ""

#: modules/update/includes/panels/product_updates.inc.php:30
#: modules/update/update/viewProductUpdates.php:38
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: modules/update/infoPackage.inc.php:32
#: modules/update/update/viewUpdates.php:37
msgid "Update manager"
msgstr "更新管理员"

#: modules/update/update/localSidebar.php:28
msgid "Update managment"
msgstr "启用更新管理用於："

#: modules/update/update/settings.php:56
msgid "Update settings"
msgstr "更新设定"

#: modules/update/update/ajaxUpdates.php:112
msgid "Update title"
msgstr "更新标题"

#: modules/update/infoPackage.inc.php:36 modules/update/infoPackage.inc.php:44
#: modules/update/infoPackage.inc.php:88 modules/update/infoPackage.inc.php:93
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:66
msgid "Updates availables"
msgstr ""

#: modules/update/update/settings.php:77
msgid "Updates deployment"
msgstr "更新部署"

#: modules/update/infoPackage.inc.php:47
msgid "Updates list"
msgstr "更新清单"

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:65
msgid "Updates planned"
msgstr ""

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:45
#: modules/update/includes/panels/product_updates.inc.php:47
msgid "View updates"
msgstr "检视更新"

#: modules/update/includes/panels/clients_updates.inc.php:52
#: modules/update/includes/panels/product_updates.inc.php:56
msgid "updates available."
msgstr "有可用更新。"
